打死隻昆蟲唔難 執屍先好撚恐怖

有咩好驚 拎張紙鏟起佢囉